大家知唔知自己既宗旨去左邊？

說好的揸緊中指呢

你們放棄了嗎？

咁就完你地甘心咩

輸了
放棄

你個名